<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0">        <channel>            <title>Новости</title>            <link>http://qa.sait</link>                <item>                   <title>Application Developer Days 2011: программисты всех платформ, общайтесь!</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=51</link>                   <description><![CDATA[<p>Рады сообщить Вам, что <strong>29-30 апреля 2011 г.</strong> в Санкт-Петербурге пройдет очередная конференция <strong>Application Developer Days</strong> при партнерстве компании <strong>Qulix Systems</strong>. Организаторами конференции выступают ООО "Лаборатория тестирования" (Москва) и BYTE-force (Ярославль).</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>2010 год в Qulix Systems: как это было</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=52</link>                   <description><![CDATA[<p>Ушедший год тигра был для компании Qulix Systems таким же полосатым, как  и шкура самого  тигра. Успешные проекты перемежались с трудностями в их  реализации, а сложности в итоге приносили новый опыт, новый виток в  развитии.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>SQA Days 2010: послесловие</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=64</link>                   <description><![CDATA[<p>Компания Qulix Systems выступила спонсором и активным участником 8-й   Международной конференции специалистов в области обеспечения качества ПО   &laquo;<a target="_blank" href="http://it-conf.ru/ru/content/294.htm">Software Quality Assurance Days</a>&raquo;, проходившей 19-20 ноября 2010г в Санкт-Петербурге.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>Команда Qulix QA: «Добро пожаловать на наш новый веб-сайт!»</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=65</link>                   <description><![CDATA[<p>Компания Qulix QA, созданная на базе департамента обеспечения  качества  Qulix Group, запустила новый специализированный веб-сайт   www.qa.qulix.ru, полностью посвященный вопросам обеспечения качества   программных решений.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>Семинар Питера Хрущки</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=66</link>                   <description><![CDATA[<p>Один день с Питером Хрущкой, который окажет серьезное влияние на ваш проект и культуру компании.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>"Software Quality Assurance Days"</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=67</link>                   <description><![CDATA[<p>28-29 октября 2009 год, в Москве (Россия), на ул. Воронцово Поле, дом  5А, в Международном культурном центре Высшей школы экономики пройдет уже  6-ая Международная конференция специалистов в области обеспечения  качества ПО "Software Quality Assurance Days".</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>BySTQB быть!</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=68</link>                   <description><![CDATA[<p>Свершилось событие, к которому мы так упорно стремились &ndash; сегодня в Вене  была официально утверждена белорусская коллегия тестировщиков &ndash; BySQTB.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>На шаг ближе к основанию BySTQB</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=69</link>                   <description><![CDATA[<p>9-го июня 2009 года в 18:00, в конференц-зале, любезно предоставленном  компанией Exigen Services, состоялось очередное собрание инициативной  группы по созданию национального представительства ISTQB в Беларуси.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>5-я Международная конференция специалистов в области обеспечения качества!</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=70</link>                   <description><![CDATA[<p>23-24 апреля в городе на Неве, Санкт-Петербурге, состоялась Пятая  Международная конференция специалистов в области обеспечения качества ПО  Software Quality Assurance Days-2009 (SQA Days-2009), информационную  поддержку которой, как и в прошлые годы, оказывает Qulix Systems.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>                <item>                   <title>Новые опции Qulix Systems обеспечивают гибкий подход к предоставлению скидок заказчикам</title>                   <link>http://qa.sait/?full_feed=71</link>                   <description><![CDATA[<p>На сегодняшний день Qulix Systems готова предоставить своим заказчикам  полный пакет сервисов для успешных IT-решений, который позволит  компаниям извлечь максимум прибыли от оптимального управления своей  информацией.</p>]]></description>                   <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 02:00:00 +0200</pubDate>                </item>        </channel>    </rss> 